葉虎武器車上數簿譯左部份，希望有南亞有網絡同傳媒既人有幫助

斯里蘭卡文，女子拔河大賽，全部女人名

以下呢幾張都係英文字母，有張中間寫500000然後個字解last one

呢張人名譯左部份

有冇柯南出動？

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

第一張名單，全部斯里蘭卡女人名
其他名單，有斯里蘭卡名，Muslim 名，印度Tamil文名

補充
其他名單有男有女，有真人名，部份係nickname

販賣人口？

push

器官

又太平喎

如果係美金計會唔會合理D?

有一張上面寫住日期2016?
舊數

最平時果個得500美金，5000嘅都自合理嘅

新疆視察完趕過去元朗搵飛天哥傾尾數？

屌乜9黎

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

mark 低call g用左幾錢啫

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

最後名單都譯左，此為完整版

好勁 推

呢D係請人費? 點解上下浮動咁大

重點係全部點解都係女人名
賣淫？

如果係請人嚟搞事嘅話應該係男人

Push

你嘈咩姐
好醒呀你

因為朋友對香港一無所知
所以名單上面我估Lkg 係LKF
Worth print 係North Point
同有幾個字係Sai Kung

其他名單好多男人
乜乜brother

頂你影mon小心影到自己樣
幫推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

🤔 元朗有南亞🐔？

女性名再加數字 賣淫陪酒機會有啲大 睇翻之前啲報導有指有啲私人會所普通陪酒 都係$2000-$3000不等

真？ 公司有斯里蘭卡同事 即刻問下有無當中祕密先

push ar

集合更多資料，你同事對香港有認識會更好

個啲仲要係一啲高檔路線先收$2000-$3000

有咩兌美金係19.05

2016年。。。

賭錢？

Push!

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

好大膽咁鳩up....
17H...會唔會就係雞場

拎去美領好喎

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

好撚似印度人, 乜柒人唔理熟唔熟都brother左先

第一個名單先全女人
其他名單好多男人

Hi
但我唔識

pish

召喚ust南亞仔

南亞之父實搵到人幫手譯啦

同事話d名有男有女 個名只係last name
仲有無多d文字既相啊

我尋日開post問係得咁多，唔知本簿有冇俾人執左返屋企？

推
好撚恐怖

斯里蘭卡雞

目前本數簿好難㨢落中聯辦度

我唔以係咪我諗多左
問佢既事候 佢幾大反應同問我點得黎

推到有真相

男性都可以賣淫

個個報道係2017年既old news 唔知會唔會都有關連

港幣兌換斯里蘭卡盧比

可能環境長大影響左民族性
嗰邊有選舉，但係都幾專制，政治糾紛大，軍權大，上街抗議都經常有

唔係講笑 聽聞男性賣淫既價格係高好多

推到Yip Foo 仆街

推到柯南出場

human trafficking

報FBI啦

有冇人識

見到咁多名我都第一時間諗到係咪有人做緊販賣人口/強逼賣淫/活摘器官中轉站嘅勾當

麻包袋

😱。。。

稅局查數咩。。keep咁多年🤦
睇黎都唔慌正派？

呢單得秦國同支那
冇天竺同錫蘭喎，唔關事

美報告續列香港「人口販運第二級觀察名單」 港府：極度遺憾 難以接受
2018/6/29 — 11:04

美國國務院昨發佈《2018年販運人口報告》（2018 Trafficking in Persons Report），中國位列人口販賣情況最嚴重的國家，與敘利亞、北韓、俄羅斯等國家並列第三等級，香港就連續第三年被列入二級觀察名單，被報告指未有重判涉及色情活動人口販子，亦未能持續識別出人口販運的受害者。港府發聲明指，對報告極度遺憾，批評內容無事實根據，指控缺乏理據。

報道批評，港府雖然加大了預防販運的力度，但沒有提高涉及色情販運人口的關注。報道提到，香港有些婦女經常在家人的協助下，欺騙印度和巴基斯坦男子結婚，婚姻涉及強迫家庭奴役，建築行業債役工等，工資被剝削。另外，犯罪集團或有時會從菲律賓，南美洲和中國大陸引誘女性來香港，利用虛假的就業承諾，迫使她們賣淫。

即係方向係跨國 X X 集團？

Pish

我覺得好多男人既名單應係係揾人做嘢記糧
同埋上面有香港地名.LKF,Sai Kung,North Point
拔河女人名單唔知

所有數簿係用美金，而且一向少2個零
利伸，以前聽啲CID講故事掃外圍事蹟

頭先發左個夢，

錦田附近其實幾雜，又近軍營

呢本會唔會係籌謝班高官既皮肉開銷記錄？

而呢架車亦太舊，唔似佢本人會開

按推斷似係葉老闆俾親信用既舊車，電費單可能只係佢親信幫葉老闆交帳時，無手尾留低

總之關系非淺

其實 17H果度雜唔雜？
新聞話單係南邊圍一帶 + 某一單位
咁17H live 出過鏡，某一單位即係17H啦

🤔🤔 老解帽 + 國際XX數薄
真係耐人尋味

湯_ _

可能中聯辦牽涉參與跨國人口買賣?

啲字似印度人寫

85齊罷工

呢d 野係咪應該找張超雄幫手較合適?

D南亞人買拔河比賽外圍
依本係數薄？

我有相同諗法

我假設佢真係一啲犯法/唔見得光嘅野
數簿應該唔會直接寫個意思出嚟
似係加密咗，係最後一度防線
In case落入對家手中都得物無所用

fbi，cia唔知解唔解到

推比連登柯南

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

好撚似人口販賣

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

支聯辦睇到個數簿應該都知道葉虎條仆街私吞咗幾多錢

參考此新聞

數字上有機會係賺錢 / 還錢流水帳，做唔同既工作賺錢還債
暫時睇到記事薄上既不合理算式
A=C 例如 10 = 4000
A/B =C 例如 6/200 = 2600
A-B=C 例如 5-300 = 2300

應該係可讀作 A*400 + B = C
當中A可能係某服務次數(乘以單價)
B可能係其他服務

大家俾D意見

會唔會同人蛇有關

外國勢力
同葉虎有咩關係

有冇得去中國稅局投訴佢逃稅

外圍波數紙多

其實香港一直都係人口販賣個榜上有名

雖然唔同報告大有唔同ranking, 不過一直都有份
有個source仲係頭10 不過要搵

刀手？

跟住張List逐個人搵

問咗南亞朋友 等緊佢覆我

你一講器官
我突然諗起 醫管局單嘢好似冇曬聲？

Ranji未找數, 刮到佢應該有料爆

ＰＵＳＨ

本薄真係好似唔關事？

一定唔會係咩好野... 仲要特登用呢隻冷門語言寫
實係唔想比唔相關既人知

up

無咩意義
個南亞9成9係葉虎司機跟班
焦點落返葉虎身上啦

煲大佢

重大發現 樓主做到嘢

之前唔係話有班女人落咗香港賣淫？

拉左人好耐啦喎ching

notebook存在可能性1：個notebook係司機
notebook存在可能性2：有勢力人士數薄

----------------------------------------------------------------------------
斯里蘭卡Sinhalese同Tamil每年響四月慶祝新年，全港有幾個地點會有local community會搞慶祝活動，例如Tug of war，咁啱比我發現原來元朗有得玩 (22:30):

俾得車主Tug of war名單的我諗應該只有活動搞手或Tug of war隊長，但係女人應該唔關南亞刀手事，所以活動搞手係最有可能，而Tug of war呢D冇咩用既名單，正常好快丟，唔會留，所以應該係呢一兩年來發生既事。但係請恕技淺，小弟搵唔到呢兩年元朗gathering既資料，淨係搵到2014同2015

2014搞手係Radio Veritas Sri Lankan's Listeners' Foundation Of Hong Kong and Youth Society Yuen Long Hong Kong

Radio Veritas Sri Lankan's Listeners' Foundation Of Hong Kong 既創辦人 Lalith Hapuarachchi 2017已經過左身，之後呢兩年fb都無再更新，應該就唔關事，而元朗青年協會就不嬲都係紅底的。

2015搞手係Sri Lankan Youth Association

但係今年fb既活動都係響土瓜灣搞，應該未必關事。

最近一次響元朗搞的斯里蘭卡活動係響2019年五月尾(應該5月27日)，但係我條線到呢到就斷左... 有冇巴絲可以問下你地既斯里蘭卡frd子

問過印度fd話睇唔明

如果涉及賣淫或賄賂南亞，好大機會有黑警照住，呢條線索可大可小

推上熱門

我要罷工

上次咪影到蝻亞收$2700打人

係咩原因呢，好想知

有一頁計數個單位寫mg

同意，一定要俾對手致命一擊先有用，否則浪費大家的注意力

但未有結果就放上連登同揚晒無分別

mg? 藥物?粉？